呢個土耳其廚神好撚勁

真衲DEE?

條友全程望鏡頭，癲

幾年前係reddit睇過一直搵唔番
多謝衲狗

成日睇佢ig
佢成同做探訪有病嘅小朋友

ig勁多佢啲片